屌你老未。日日喺到爭取港獨。南亞人問題又唔理

推人落南軌 On99

如果港獨可以趕走班南亞人。我即刻支持港獨

屌

推